(多圖)呢條女正撚到仆街!!

但竟然係有鳩嘅秦國人妖

男的也好

正過9成港女

好想屌

冇閪屌都起碼有個屎眼屌

都係要樣本身靚 變做女先可以靚

閹咗佢

唔講真係唔知佢係男人...

你上網搵下先啦

對腳好撚正

切左架啦
最多係無鳩的妖魔

有鳩又點人妖

碌鳩已漸痕

人妖點變性人都未識分

連骨架都似女人
變性人黎講其實接近完美
唔知把聲點

成日都撈亂

點解我睇唔到碌鳩

我說有事忙